急問 macbook pro開機完全冇反應

冇掂過水
幾日前都仲用到 今日開極都冇反應
部機一d聲都冇出過
想問下book天才吧得唔得
上網聽人講好似開唔到機要去維修中心？
有買機個陣張單
急

過左保養

掉咗佢啦

可以，不過要收錢
同埋入面啲嘢可能無晒

係唔係冇電

唉屌臨走先搞d咁既野

收錢預左
但係唔係可以去天才吧整
係咁click開機制都0反應

差左一陣都係咁

部機有冇跌過？

冇
買左兩年一次都冇跌過

uccu

強行boot機啦

預約，check 完報價再決定

可能訓完起身冇事呢

試過了..

$500 同你收左部機。

電訊首科有限公司(TSO)點睇
天才吧約都要幾日
我好趕

我都試過 叉足一晚 過兩日先再試開就開到

希望聽日訓醒開到

試過搵天才整咗七千幾蚊

上兩星期試過 但我係mba
去天才吧話燒左底板 但我乜撚都冇做過
最後佢幫我拎返塊ssd 出黎 去黃金買個adapter讀返d資料

而家準備買新機 整返都哂氣

唔洗驚 我試過幾次
通常都係有嘢run緊你又扲埋部機
先會咁chur晒啲電而開唔返
叉咗一晚電先 清下vram 再試多一兩日

我閂緊機個陣摺埋部機唔知關唔關事
唔該晒CHING

壞底板， 多謝4000up

我試過，插住電都冇反應，開極都開唔到
仲要啱啱買咗幾個月
然後去咗Genius bar整
原來壞底板
隔日拎返部機，開到個mon冇嘢
原來個mon都突然壞左（佢話入面啲人試機又冇嘢）
之後加埋，張單差唔多等於部機
不過保養期，一毫子都唔駛畀

之前有朋友試過又係咁嘅情況 拎去授權維修中心到整得返
冇收錢 過咗保養
話啲程式有bug 好快整得好
試下拎去天才吧到問下先 唔得再拎去維修中心整

都算好彩,聽聞新機是焊死,資料可以88

apple care 既重要

想死

唔想做人了

試過啲開機組合掣未

唔關事 我試過一個月都係咁 你試下叉足電 開機hold住開機制+option

有需要嘅tg me hkboyboy

試晒

長hold開機掣 keyboard有冇閃燈

唔好話個MON
部機D風扇啊SSD既聲ETC咩都冇

咩都0反應

正常如果係hang機嘅話 長hold會閃燈, 但你叉電 係著綠定係紅

咩年份幾 係咪retina 定係舊款macbook Pro

之前紅
叉左幾個鐘變左綠

頂 其實等佢放曬啲電再插過我覺得呢個機會率高啲 呢個應該有可能開到

MBP 15.4/2.5GHZ/16GB/512GB retina

仲有我記得天才吧 apm嗰間 我試過walk in 佢話係mac 硬件上有問題 話walk-in都冇問題

APM好似好少WALK IN位

2012 15retina 都係咁
用keyboard 將可以reset 既都reset 之後間中開到陣

唔關事 直接行去最左邊 黑衫有條友揸住部ipad 直接同佢講 頭先做做下嘢 開唔番機 好緊要 可唔可以即時 解決
我之前試過開機無啦啦3下嘟聲 之後唔著 即刻跑去apm walk in 之後同我 即刻拎入去維修部整一整攞番畀我 完全冇問題

我之前嗰部都係2012 15吋retina 咁啱中咗係底板有事嗰批 免費換底板加換新mon

我聽日去試下搏一搏
但機都開唔到其實係咪會叫我去維修中心

佢門市其實有維修部 唔會叫你走去 仲有 唔使帶單 佢跟 serial number check到你幾時開機上網嗰一刻 就開始計保養

今年先壞 唉

你係咪都係display問題 嗰時我係接埋部機 隔一陣再開返 冇畫面

用用下自己黑mon 但部機仲run 緊
個mon 上年換完應該ok 估係gpu 出事
但你嗰個programme 已經唔適用lu

嗰時天才吧條友同我講 趁而家冇事好快啲放咗佢

已買2018 MacBook Pro
每3 年放咗佢換新好過

我前年喺美國買咗部mac Pro 5.1 12核 09年 都抵玩過新機

想問下佢係咪會收左我部機等幾日

試完一次唔敢再留過apple care 既機用
壞咗維修貴到

梗係啦 所有零件都看死冇得自己換 問過如果就咁換底板要四千五

睇咩事架姐
Hardware 既話應該都要
而且Apple repair 啲效率

睇完咁多留言，都係唔買mac機用喇

咁係因為呢到啲人部機都有過事姐
唔代表好多mac 都有事既

而且mac 啲事一出就好大件事好快知
eg thermal design, keyboard
就好似而家買2018 已經安全

係咪架
部機又貴，維修又貴，系統又自閉
唯一可取就係安全性
諗諗先喇都係⋯

Walk in成功
等緊

等左兩分鐘

好波
又冇4千5

條友話我部機保養得幾靚仔

但發生咩事開唔到機

壞ram wor聽講
一聽到以為平過整底板
原來都係要成塊底板換
我屌你老味

我係你就唔好買啦.

買PC 啦

d ram焊死曬喺底板度 真係算你唔好彩

有冇人知出面幫男人含撚市價幾錢
利申男人

淘寶有
【Macbook Pro retina 13寸 2015 2.9CPU 16G内存 苹果笔记本主板】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€0osfbcLbQKA€后到👉淘♂寳♀👈

但我15吋

嗰四千蚊你不如買部二手 雖然hardware冇咁勁